股市照開，政府真係理得香港人死

亂到咁都照開股市，香港真係世界第一

返工 股市=香港人核心價值

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

電子化丫嘛，唔係全港大停電都會照開啦

估下全日會跌幾多？

千其唔好搞到下午休市啊

跌市賀罷工

香港人夠竟幾時醒

完全無應對措施

大把既得利益者，你叫佢地抗爭？
月入十萬個堆中產你賠份糧比人？
所以唔係咁易做到

唔開邊有得跌 岩啦 等啲人入黎吸曬啲資金走啦

亂到咁樓價都冇跌，股又無大插，睇黎所有野都俾中共控制哂

托咗好撚耐

香港真係大陸春袋黎

應該調查政府中人有無沽空獲利

因為香港貨幣仲未出現問題 , 所以原則上仲唔會有影響

意思要上山搞發電塔??

呢個真